Call of duty modern warfare入

其實香港有冇cod嘅比賽代表隊
打左幾年都係同d朋友hea打
但明明就有實力打上去
年年cod ps4都有世界賽
好想參與下
輸又有乜所謂
有冇巴打有心一齊打上去

mobile john?

有咩Mode岩比賽?

有冇比賽先

通常都係s&d hardpoint 嗰啲

上年bo4打過比賽唔夠東南亞打 可以點add你？

終於有同道中人